傳向華強買豪宅欲移民台灣

最近台媒傳出香港影視大亨向華強在北京、台北購買豪宅後，準備以投資移民方式赴台。但向家是否有幫派背景，以及向太太陳嵐高調支持北京、批評香港反送中的言論，恐讓台灣政府陷入國安難題。對此，台灣政府則表示，尚未收到向的申請案，無從評論。

new beyond

親家好撚驚咁

左二係咪向右？

新技安進軍台灣

有乜難？馬雲都走唔甩，有邊個有錢又走得甩，

掃低竹聯幫

去台灣都要批？明明係中國一部份喎
向生唔會入紙申請卦，申請即係賣國

山雞同竹聯有偈傾架

台灣咁都批佢既就收皮啦

佢老豆係向前，你覺得會唔批？

五哥唔係仲有好多收喺瑞士銀行?

佢老婆係台灣人

佢本身就係國民黨系統

依家係「回家」呀

成班兒登仔,
完全唔知歷史前因後果

其實佢地可能本身就有中華民國護照

係台灣D豬媒, 見人地係台灣買豪宅, 就以為佢地係移民

其實, 可能佢地只係回家

賤種狗做老黑做到政府隻狗仲要奶完共搞臭香港自己走佬去台灣

真係 ON9， 香港有一半以上黑社會個歷史係同國民黨有關，兒登仔係唔識歷史同社會啲利益關係係點運行

華強：我老豆向前啊

算唔算榮歸故里

呢班兒登仔可能未戒奶

GOOGLE 吓 人地個家族同字頭, 有乜歷史源流, 先講啦好心

移民？ 人地回家呀

又話佢老婆台灣人
如果係洗咩投資移民

其實未駛出到佢老豆佢老婆好似都台灣人黎

台灣傳媒智障, 基本上已經係公認

人哋老竇向前係有國民黨黨籍仲要係冇記錯好似係有軍階 返台灣好似返屋企咁

點解唔移居華強北？

假假地都少將

兒登有班崇台狗, 好鍾意貼台灣D新聞

其實台灣傳媒智障, 已經係公認既事

睇得多台媒, 真係無益

台灣18億果間

照計佢會買HOUSE

唔會買分層啦

向左個樣成隻的士陳咁款

不要讓他跑了

間諜

應該唔係，向右死肥仔黎

國民黨仲未收皮？

唔好批，叫向家全家做返中國人啦！

向左走向右唔走

黑社會+奶共都收?

綠營︰識你老鼠

大陸快啲扣押佢堆錢好喎

淨係比向華強入台，其他掟翻香港

別讓向華強跑了

咁時代會變
佢地家族係台灣係咪仲大枝野先？
佢同藍營班人有connection，但而家藍營都失勢
批你果個係綠營

你話Korean fish選到佢就話一定過到去姐

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

係微博 we7吹風
別讓xxx跑了，來生再做芝麻人

有冇微博ching 幫手咁做?
就話佢賺賺埋埋中國咁多錢依家送曬畀台灣再去安居

龍五都覺得香港冇得玩

淨係有黑底已經可以唔比佢去啦

兒咩登

同向前有關的係國民黨
而國民黨勢力已經死得7788
佢同民進黨有咩關係

黑社會+奶共 牽涉國安問題
根本大把合法理由去拒絕佢入境

中共被人指佢同崩牙駒有關係
華大媽要出來官方否認
崩牙駒都要崔世安式普通話 主動同中共割席

根本無咩邊個國家想同呢種黑社會拉上關係
好像杜月笙咁講 黑社會只係尿壺 用完嫌臭就扔了

更何況 條友係國民黨 依家係民進黨
用明朝的劍斬清朝的官?

唔使批新抱、老婆台灣人

幾識玩

唔止冇得玩咁簡單，佢都應該知道香港黎緊會點。

淨係想知佢可以點申請良民證

等睇小粉紅出嚟屌向生

如果我係台灣國民黨嘅人 實唔想無啦啦多隻香爐多隻鬼

中共遲早徹底清洗香港 包括黑社會
而黑社會底 好難去歐美

嘗試去台灣都係一個選擇
但問題係佢地係台灣的人脈仲有幾多
係一個大問題

馬氏兄弟，曾志偉老竇 果個年代
國民黨勢力如日中天

如果藍營班奶共陷家剷執政就輕鬆入

而家綠就要睇下點先

蔡英文做嘢啦！

良民證

呢d中共間諜 台灣批就食屎吧啦

想走？

黑社會大佬都要走
應該收到d風喎

向華(中華民國)強

所有嘢都有個價，有錢就批㗎啦

點解仲要比面佢老豆？

咪傻，點會唔批

向左唔使走，向右咗走死硬

龍五都要怕黑社會

向．華強北

百份報老闆走唔走？步佢老豆後塵

佢發達靠係澳門撈賭，走去台灣仲有冇無玩
係咪搵夠收山了?????

笑死 以前穩定香港既愛國心先需要佢地
而家有國安法 鬼國入面直頭唔需要佢地

點可以比恐怖份子入台灣

藍屍首領都帶頭走資走佬 叫嗰班撐警基層點算

向前明明反共

但依家民進黨揸旗喎
向家要靜靜哋搬過去或者都無乜人會出聲，大鑼大鼓移民就過主啦
向太咁愛國愛港支持警察點解唔返大灣區呀？

其實良民證係警察批

移民就係黃留底係藍屍

國家安全大曬㗎嘛

揚左佢仲點移

身體很誠實

影相向左右

呢啲出哂名紅實唔會比入境

連國民黨都漸漸不容於台灣，何況呢班國民黨外圍

別讓黑社會頭目走了
支持掃黑除惡運動
鏟除黑勢力
凍結其不法資產為國所用

海底撈老細咪走咗 依家monkey籍

雖然比人屌到反皮 (但班支那人都係會繼續食架啦)

佢老婆咁愛國 隨時做間碟都得喎
台灣審批唔該要認真啲

佢老婆直情係台灣人，直接告佢做間碟好啲

畫公仔畫出腸就唔好笑

佢依親咪得使鬼投資移民
不過實會俾人mom住啦

佢家姐定阿姨 姐夫係雷洛黎

台灣咁多同路人你使同佢擔心

又天道盟 又竹聯幫

重有個啲地方宮廟勢力

成家都應該判死啦
全部都係賤種畜生

ok,good 大家比多d 笑容我
向左多dd 向右小dd
ok 大家唔好再郁啦
向左小番dd 向右多番dd
唔係呀，唔好郁呀

向左番小小先
向左向右，你地拍埋d
ok ok good

大家再比多小小笑容
向左多小小
喂唔係呀，都話唔好郁洛！